葉劉：暫緩修例感「被跣」 有行會成員曾提出總辭 林鄭指問責未輪到行會

今年6月特首林鄭月娥宣布暫緩修訂逃犯條例，有傳林鄭當時曾多次向建制派致歉。行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀近日接受《有線新聞》專訪時，坦言政府曾向她表明不會退讓，及後卻宣布暫緩修例，令她感到「被跣」。她又指行會成員曾提出總辭，但林鄭卻認為行會角色「邊緣」毋須問責辭職。

有線今日播出葉劉淑儀專訪，她指曾經就修例工作致電政府，而對方表明不會退讓。之後政府卻決定暫緩修例工作，林鄭在作正式宣布前有見她解釋原因，「那我知道我『被跣』了」。

葉劉淑儀指行會成員曾經提議總辭，但林鄭認為問責亦未輪到行會：「我們有個別成員socially（社交上）見到特首都會講，我們不介意，如果總辭幫到你。如果要辭就總辭，集體負責嘛。但行政長官說行會角色是『邊緣』，只是給予意見，要問責幾時輪到行會成員。」

被問到司、局長又應否問責，葉劉回應稱：「高層官員的改組，能否幫到件事呢？如果有可能幫到的，唔係淨係話問責，等市民消氣。我諗其實好多問責的班子，這幾個月咁辛苦，佢哋係咪真係咁戀棧呢？我都唔知、唔懷疑，不過在政府角度，如果不讓他們走，要考慮的是找甚麼人去填補。」至於最應問責的官員是哪一位？葉劉稱：「我唔方便講。」

入嚟特登睇立場新聞啲改圖

姐姐又補刀

乜妹妹改咗名做「我唔方便講」咩?

自稱"邊緣"防制裁

定係鄧小強? 比卡超? 大波嬅?

制裁左先，再慢慢查啦

講緊成班縱容警隊有組織輪姦少女

林鄭毒婦咬實唔比行會班人resign,擺明知自己死硬想搵人陪葬

美術部搞乜鬼改極都有

頭上串葡萄

咁要問責嘅係咪甴近平？

重點：行會只係提建議，完全無撚用

走到先講啦，大波驊已經係人板。
係度放風，屌你老母！

開始驚？

行會都邊緣
妹妹咁講你都信
我就唔信姐姐信佢
佢自己戀棧權力唔想辭炸嘛

要辭就辭㗎啦! 要林鄭恩准?
多餘

如果行會只係提建議，咁要佢黎把撚
收咁高人工黎把撚
執柒左佢啦

梗係驚，佢地唔係黑警，冇特權可以蒙面犯法。

交狗隊出嚟先講

屌

最近仲要越來越多

姐姐

condom

妹妹: 我都未走得, 大家唔駛旨意走

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

想逃生呀 無喎 天堂無門 返大灣區啦

運動半年，無一個狗官落台，真係只有獨裁國家先會發生

兩姊妹前世撈亂骨頭
該煨又眼冤

衰撚過伊拉克

制裁好快到

所羅門張圖望極隻眼都唔發光既
搞到我望左十秒

一定係妹妹

好大塊蕉皮

揪葡萄

又係喎

中東其實間唔中都有人問責,只係報紙覺得無價值唔報

俄羅斯就曾經郁濫暴警員

立場美術部

屌你老味，咁咪即係話阿爺跣你？你係咪想食餃子？

淋病柒婆固然唔係好人，但呢個孽瘤都係一個卑劣大賤人。孽瘤話柒婆事前表明送中條例唔會退讓，跟住又暫緩，係跣咗佢。孽瘤以為咁講就可以洗白自己，將責任推晒畀柒婆，但其實細心諗下孽瘤講乜，就知道孽瘤好賤格。

孽瘤嘅意思即係話，如果柒婆事前通知佢會暫緩，佢就會轉口風、改立場。正因為柒婆事前冇通知孽瘤，所以呢個孽瘤就繼續撐送中，於是覺得被跣。咁即係孽瘤完全冇良知，助紂為虐，阿爺叫佢違背良心殺人，佢都會照做！孽瘤而家唔係怨搞送中，而係怨冇預先通知佢會暫緩，搞到佢轉唔切軚咋！

辭左邊個肯補上

外國已經講有示威者比警察RAPE單野
行政會議屈受害人性愛天使係事實
刑事檢控專員濫告街坊暴動係事實

邊個接姐係幫有組織強姦案護航
我估班人就算想走中共都唔批

多得中共一直係度指鹿為馬

跣你咪跣你囉

IpLau knows how to be water. She gave an impression on taking whatever side that can give her best political benefits.

Is there issue of faithfulness and credibility?

呢個女人自我澎脹到咩地步
每做一個決定都係諗緊自己仕途